{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/R13/GM0022122005852/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Venti Jean - Black"
    },
    "text": "R13ブランドのデニムパンツは長い股上と広い幅でトレンディなシルエットを演出します。 こちらの製品はR13で製造されており、商品番号はSS23 / QM3221R315です。 パンツは綿100%素材で製作されており、裏面ポケットにはグラフィック刺繍が追加され完成度を高めました。 色味はビンテージながらもエレガントで、どんなアイテムとマッチしてもスタイリッシュなカジュアルルックが完成します。 ブランドサイズの26、28に該当しますが、とてもオーバーフィットでユニセックスで着用できます。 実測ではそれぞれ30、32サイズに該当し、ビーカーのサイズは30、32です。 製品の素材は表地なら100%です。 こちらのデニムパンツは手洗いとドライクリーニングが可能で、単独洗濯をおすすめします。 漂白剤や水に長く浸しておかず、速やかに洗濯し、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットを演出しますか？",
            "answer": "R13ブランドのデニムパンツは長い股上と広い幅でトレンディなシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / QM3221R315です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "裏面ポケットには何が追加されていますか？",
            "answer": "裏面ポケットにはグラフィック刺繍が追加されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの色味はどのような感じですか？",
            "answer": "このデニムパンツの色味はビンテージながらもエレガントです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなスタイルにマッチしますか？",
            "answer": "このデニムパンツはどんなアイテムとマッチしてもスタイリッシュなカジュアルルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのサイズに該当しますか？",
            "answer": "このデニムパンツはブランドサイズの26、28に該当しますが、とてもオーバーフィットでユニセックスで着用できます。"
        },
        {
            "question": "実測でのサイズは何ですか？",
            "answer": "実測ではそれぞれ30、32サイズに該当し、ビーカーのサイズは30、32です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは手洗いとドライクリーニングが可能で、単独洗濯をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長く浸しておかず、速やかに洗濯し、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 497
    }
}